乜撚都唔識嘅新手, 炒股票要贏錢又有幾難?

我去澳門賭錢, 專揀啲圍住幾圈人嘅, 啲人wewa鬼叫贏爆莊嘅賭檯落注
呢種賭法拉勻計係贏多過輸, 我叫呢種方法係"跟旺仔"

咁點用"跟旺仔"炒股票? 就係揀啲超級大, 長期都係慢慢升嘅股票. 嗰度大把旺仔贏錢, 間公司做乜撚嘢完全唔需要知道.

除非你有超能力, 如果唔係你都好難燈死咁多旺仔.

咁即係邊隻股票?

吉巴你真係齋up 唔比冚巴㗎喎

700 上望700
現價450可訓身

強勢板塊之中嘅龍頭股

你樓下講咗其中一隻

美團 京東 阿里 Tesla

美團 京東 Tesla : 唔夠大, 旺仔唔夠多
baba marginal la

係咪即係adbe aapl MSFT

如果計超靚賭檯, 呢三隻都都唔係心水

AAPL 都可以係

無講港股美股, 我一買完, 就算買得一手一股, 就會即刻跌, 已經唔關咩股票事了.

如果根據你所講 呢3隻已經係最大啦
仲有邊隻旺仔多過呢3隻？

你買超靚賭檯, 就算一買就跌, 坐一陣之後贏面都大

中概股 + nvda

要係好長期慢慢升
超大市值只係其中一個 criteria
所以我話 aapl 係可以

adbe 都唔係超大市值

我心目中有三隻
其中一隻700有人講咗

AMZN fb

AMZN!! right

fb 歷史唔夠耐

3690

咁即係剩低Google

Bingo

至叻係你!

反而想知 呢d上落咁慢嘅大笨象 吉巴你通常配置幾多%倉位去呢類型股度？

DOCU? SHOP?

如果你有玩開option呢d超大股升幾％已經可以去到10倍

超級大長期慢慢升?
你講0005呀?

Bingo? 想唔想體驗一下呢3隻買完就跌既下場?

買完就跌你咪坐多一排囉
如果你真係咁叻燈死佢你死而無憾啦, 你一條命殺咗幾十萬人

吉巴既NVAX放左未？
我諗緊呢加放定等佢升多少少先

NVAX sell 咗喇
Total profit +25%

Amzn Goog呢啲唔係太貴咩

普通大長期慢慢跌
沽神最愛

新手0知識唔使睇依啲
"跟旺仔"炒股大法

你講旺仔 美團港交所仲旺
美股apple msft都係咁升
新手邊有咁多錢 買個兩隻

"超級大, 長期都係慢慢升嘅股票"

Shopify 望唔到尾燈

吉SUR 我覺得買納指 qqq就係 你點睇

係㗎
不過買股票就有趣啲

JNJ龍頭 拉返咁多年睇又係長期升

美股最大個幾隻求其買
冇可能輸

arkk voo 點睇
想做懶人唔理個市由堆ETF慢慢滾大個本

咩原理？
多人就會贏
咪又係運氣成份
個莊同你夾埋咩on9

騰訊巴巴太大隻有啲慢

美團pdd jd zm shop bili

自己揾la diu

AMT

有feel
其實如果自己玩唔掂，咪比錢人囉

你講到賭場靚枱贏多輸少，咁你發達買樓未？

賺到錢就唔叫貴

認命買圍骰